平時成日吹奏入大陸玩既人

而家帶埋你冚家上去玩啦！

西Dorsi係咪收咗皮？

條撚樣。唔好提佢啦 佢咁撚鍾意奶共
祝佢快啲中肺炎添呀

冇人出聲啦已經

西多士

真心希望呢啲人而家全家上去玩
不過玩完咪走

唔係講笑 有班支二代真係會排除萬難上去玩

佢中好啦 留反阿yan係到呀